連登有冇人打乒乓波？

好多年無打，發覺想搵人一齊打好難，
有冇人知有冇邊啲球會可以JOIN， 一班人一齊打？

會打乒乓波嗰啲 起碼七成係毒撚 點會同你出嚟一班人一齊打

利申： 打乒乓波嘅毒撚

我去運動場見到好多係退休人士，走埋去問侵唔侵我玩會好老尷。

只有足球先係真正既球類運動
其他都係玩具

收皮啦 根本咁多樣嘢都可以共存 冇必要排優次 你鍾意咩咪鍾意咩囉 唔一定要貶低其他嘢 同埋你講嘅嘢一啲說服力都冇 你要證明你所講嘅嘢係啱嘅 都要畀啲例證㗎 一味得個屌字

我意思係連登眼中
非個人意見

中學嗰時放假都約同學去康文署度打
其實一路進步好有成就感
大個就真係無乜人玩，通常變咗家庭樂滴滴仔

好想打返乒乓波

會同老豆打養生波 係度玩旋

我有打，打左10幾年，但近期轉左做尖少打左

我都想打返 但唔勁
有興趣add我 荃青區

打乒乓練出嚟d肌肉會好實睇落好瘦，做尖嗰d軟林林但好大隻
個天好唔公平

我係削球手

有冇巴絲想出黎猜下波 細細個開始打但荒廢左好耐好耐 地點盡就
tg: kabigon

巴打咩區

有絲既再叫我，我陪你地打

紅磡地點我可以盡就既

我都係紅磡區呀，小學打過之後停左直到而家，如果有機會都想打返

巴打有冇興趣

我想打返早排都喺連登約到一個

有冇東九龍波友

有無大埔/元朗

反而嗰啲先易侵埋你，無啦啦走去問啲十幾廿歲嗰啲先尷尬